Networking

本人想揀TOP UP PART TIME DEGREE 讀，想攻 NETWORKING
之前報左HKIT 點知佢轉左玩Cyber Security.
我見到得HKU SPACE 有, 但要14萬3年.. 好黐線
CITYU 好似已經開左學 (12萬)
都唔知可以揀D 咩....
IT 狗好難做
申利: 我本身做緊SUPPORT 上年10月先有個BIT ADV DIP.
唉....

ou